MacBook裝Window一問

最近買左新嗰部touch bar MacBook，裝左Window 10，但發覺熄左機之後，一開蓋會自動開機，係正常？因為我之前嗰部就係冇熄機放入袋搞到燒左

macbook要熄機架咩？
就算bootcamp 裝window我都冇冇熄

唔會熱？

我個部2010 MacBook Pro 7年來無熄過機
仲用緊

同touch bar有時冇着

山蓋即攞走？

咁個touch ID有得禁落去係有咩用？

mac os唔岩你哩啲人用

應該係話macbook pro唔岩你用

屌 不如咪買MacBook啦

借問聲你買黎有咩意思？

冇，貪部機靚，因為CAD要用Window好，但我讀埋呢年就唔洗用，就會產Window嗰邊

多錢都冇計